明知做得好錯，但係仲繼續落去

點解我會變成咁？
好大壓力
唔知自己做緊咩
好想逃避

做左啲咩錯事

正常 女人不黝都唔知自己做緊咩

帽人？

本身佢話冇女朋友
後來知道左原來有
但係個心又唔捨得分開

咁你地正式一齊左未

帶眼識人啦……

他當你什麼
用其他事分散下自己注意力啦
再落去只會更加走唔到 自己更加傷
我明架 我都有d事2年幾都未走得出

好快擺脫到架啦
利申 過來人